如今，有组织的教师是特许学校最坚定的反对者之一，但情况并非一直如此。 有组织的教师们梦想着特许学校——但是他们的愿景被劫持了 
 在过去的一个世纪里，有一个领域取得了巨大的进步，那就是战地医学，止血、加速撤离和提供援助都能减轻已经造成的伤害。 微观网格可能是更轻、更强的防弹衣的关键 
 如果士兵能及时缝合伤口，他们就能止血，但维持病人的生命可能需要大量的新血液。 无人机可以通过按需运送血液来帮助拯救士兵的生命。Rob Verger, 2021年7月25日 
 多年来，多尔西一直是比特币的坚定倡导者，但如何在Twitter的平台上付诸行动还没有详细说明。 Jack Dorsey表示，比特币将是推特未来的重要组成部分 
 这就是为什么他在整个成年生活中都坚定地主张医疗保健是一项人权。 预告片:排位选择赢家，特别选举战线，以及希望在2020年再次审计的共和党人|大卫·韦格尔| 2021年7月8日|华盛顿邮报 
 格雷斯特在监狱里也坚定地批评所发生的事情。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 土耳其自1999年以来一直是欧盟候选国，自1952年以来一直是北约的坚定伙伴。 安拉，妈妈和巴克拉瓦:土耳其总统把母亲和孩子当作政治棋子Xanthe Ackerman |014年11月27日|每日野兽 
 我，一个坚定的女权主义者，似乎发现自己身处大男子主义文化的中心。 Monster Jam Drive Trucks的妈妈们，Buck Macho Culture |Eliza Krigman | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 两年前，在这个坚定支持劳工的据点，立法者通过了反工会的工作权法律。 共和党各州的攻击名单:堕胎、工会和希拉里|南希·卡弗| 2014年11月18日|每日野兽 
 他向1100名学生发表了坚定的禁毒演讲。 《低俗小说》的秘密:关于这部电影20周年纪念日你不知道的20件事 
 当这位坚定的自由小爱好者开始着手“减轻”命令的压力时，这是一种进一步的精炼。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 在他不久前去世之前，我们经常就铁路和其他问题通信，他一直是我忠实的朋友。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 他们对宗教改革的原则就像之前对教皇政策一样坚定。 杰出女性的童年|Selina A. Bower 
 从第一次见面起，他们就互相倾慕，成了非常要好的、要好的朋友。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 这在很大程度上要归功于韦斯特利人的坚定忠诚，在那里，它的良好效果立即被感受到。 罗得岛州的简史|乔治·华盛顿·格林